方向報憑乜撚野話斬人案關修例風波事？

劇本係咁寫佢照抄姐

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

方向報憑乜撚野話斬人案關修例風波事？

差人未找斬示威者條數所以俾人斬

而家d 報紙不嬲亂鳩咁黎嫁啦，仲係中立咩狗屎垃圾報一餐，又加好多主觀資料

即係提你水係劇本呀，用心良苦都唔明

琴日有東方記者比狗撚
今日就有獨家新聞

黑警咁多仇家，有事就屈落示威者

可能記者同李大導有交情，收到劇本

蘋果呢d都唔敢一口咬定關修例事
on.99案發廿分鐘就有咁詳細既報導

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

做戲咁做...

藍絲只會話有晒證據
佢望啲資料就係證據
不過證據由一份報紙發出

係味告虐畜？

因為佔中

可能攪人老婆，爭人錢，黑吃黑掛

咁快就識定性，唔通......

欠債還錢?